我唔識嘢，頭先啱啱塔羅牌，問究竟今次香港會點撚樣，有冇塔羅牌人士可以解答下我

1/10

2/10

留名睇結果

開返去神棍台啦

3/10

左上果張號角吹

右上嗰將先係最終結果，係太陽

屌真係越睇越應景

我問開黃大仙
支簽上年求，話我哋會歴盡千辛萬苦，但最後可以成功

其實我都可以試吓解埋嘅，不過好垃圾

屌你整張圖出黎又唔解

一定要成功

樓主想我比咩解釋你

成件事會點樣發展

風水法師全面復活

寶劍十逆位

又係你依個傻閪

嗰個位都唔係太差，係好近嘅將來發生嘅情況，其實都好應棍

點都好過寶劍10upright啊

我想聽吓啲高手點講

幫推！好有趣！

the sun係好結果
你set嘅time frame有幾長？

咁講啦，呢個占卜其實個結果最尾都係好嘅，不過短期內就好撚閪囉

我冇諗呀，你當未來呢半年啦

多數我都expect所有嘢呢一年內搞掂

開錯台

邊個台先啱呀

4/10

The fool reverse 係咪姐係冇咗樂觀
利申 唔識塔羅

屌你，開返學術神秘台啦
btw，唔係個個塔羅師有自己用開既陣，第二個好難解咩 ?

Celtic cross 係最大路嗰個

係呀，應該係唔開心冇咗衝勁，或者有啲講係衝動行事添

Celtic cross唔係十張牌咩....

係呀sor唔記得咗post

冇show出嚟嗰張係 queen of wands reversed

其實the sun係解活力充沛同有貴人幫助 活力充沛可以解香港人好活躍 而且得到其他人嘅幫助 喺呢個情況得一張圖真係乜都感應唔到 因為副牌唔喺我面前 你都係搵翻抽牌嗰個人喺你面前解一次

咁好啦

召喚01749巴打

師兄!十字中間下面有無牌？

我個支都係咁上下講法

現在(我估)武漢肺炎抗爭靜下來，但 冥冥中的主宰表示這是好事!
過去香港人過度物質掛帥，追求不實際自名利
未來香港會 浴火重生， 但過程會極度慘烈
(咁講好自大，但我依牌直講啦)
香港內戰是 冥冥中的主宰 對邪惡的審判，抗爭者 的行為得到肯定
過去香港人需要選擇嘅時候猶豫不決， 係香港而家情況咁差嘅其中一個原因!
現在局面其實對香港抗真係好事， 有如溫暖的太陽一樣!
冥冥中的主宰畀咗一個建議， 力量有好多種， 唔一定係 蠻 力， 有時溫柔而有智慧的力量能夠戰勝獅子
圈外人會不停咁樣講一啲所謂嘅道理， 因為佢哋已經沒有了一顆赤子之心， 呢啲道理只能參考不宜盡信!
內在因素， 冥冥中的主宰建議， 要謙卑， 要容納各方意見， 要明白只有眾志成城先至能夠成事， 大家都係手足

利申!放低左好多年，當玩下好了
同埋小左張牌

Queen of wands reversed

十字見唔到嗰張牌係 權杖皇后逆位

唔該晒巴打嘅分析解讀 希望正如你所講咁啦

呢個係解釋點解冥冥中主宰認為停一停係好事
我們心底裏太過亂， 也被人性的缺點所蒙蔽
在這個相對靜下來的時間應該從十人性的光輝
還有理性的作戰計劃

多謝解釋

嗰張 ten of swords reversed 係咪真係要死而後已

攬炒就係咁㗎啦
都係嗰句， 不要盡信